[I/A] Marvel Future Fight [14]等待無限之戰 歡迎新手同老手回歸

遊戲官網：

官方公告活動：

其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？

以下內容轉自 貼文 巴打

玩法:3個角色一隊tag換人，無mp, 攻擊會鎖定但唔一定中，出招等冷卻就可以再用，主要玩法係拉打避招同tag 避招。
每個角色4/5招+被動+隊長技，開始有2招，升星出其他。

打法: 拉打等冷卻係主要打法，硬上要能力高好多而且會好悶
走位避唔到可以tag換人，tag完有一秒無敵，而且tag、召喚好友、好友夠10秒走、好友死都會甩lock。

同埋boss出招有規律，依HP會改，就死出招會密d
對我黎講最吸引就係玩法呢樣
拉打十幾隻卒仔、拉打boss

新手/回歸老手睇FAQ

有用資源

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

新特裝數據

影域所有關卡(英)

原生T2升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

Marvel Future Fight更新歴史(英)

3.9.1 角色排名表(只供參考 排名經常有變)

每日 23:00 Reset

FAQ (以下為3.9版本 之後更新後可能有變)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要World Boss Invasion會有機會出好多 不過好講運氣

Q:老手點玩?
A: 講返自己有咩角色先 無6星就重玩 睇新手點玩
有6星就自貼比人知你有咩6星角

Q:新手點玩?
A: 睇左先玩，

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有3大目標
- 30場World Boss
- 破15層影域
- 破普通盟戰
有左資源先升其他
由於每次更新都會有新強角
練邊隻可以問一問先

小課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左13隻生體月包
普通生體月包11隻[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,Killmonger]
X MEN生體月包2隻: Magik Colossus

Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔洗上到T2
Emma Frost 同 Adam Warlock 都係水晶限定角

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

以下17隻全部為無得用卷升原生T2角色
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,
升級方法為打World Boss攞資源或解Epic Quest

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity (Type bio selector)
Special mission shifter: Inferno, Gwenpool, Vulture (Special mission)
X men : Beast, Rouge, Cyclops, Storm, (X men Epic Quest), X23,Emma Frost,Magik,Colossus
Other: Satana, Clea (Dr Strange Epic Quest),Magneto
Ultimates:Nova, Blue Marvel, Anti-man

原生T2及所有課金角

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: X men同 Dr Strange Epic Quest 點過?
A: Epic Quest所有任務

Q: 有咩要課?
A: 課金有兩種
1. 月包 (小課優先)
2. 各種組合包,周年包,VIP包 (大課優先)
月包有3種
水晶月包 HKD 29.9 (最抵玩, 課一次都好夠玩)
生體月包 HKD 70.9 (開限定角色)
熱點月包 HKD 70.9 (新手第一個月課好有用 減少用體同送好多卷)

Q: 點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP1打COOP賺金幣)
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷

新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

如果要課周年包 用android 課
會平100
無android可以用電腦模擬器 或 借朋友部機課

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴 只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗
最好用落Magneto DX Pack

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250水晶買
750水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 買咩制服?
A : 角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買 每次update必買制服都有唔同 要再問

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:

Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服
月中有小更新 強化角色

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏星期三隻WB?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
星期三個隻有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm
通常都用依幾隻打星期三隻WB

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

Q: 卡片點搞?
A:
重點係冷卻夠
總之卡片有減冷卻就裝住先
冷卻要有30%
有冷卻就過到好多game mode

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

升爆左隻琴就無玩
課左兩皮左右
依加係咪追唔返

LV30香港盟招人 盟店LV10
招募活躍玩家
入盟條件：
1) 有琴Jean grey
2) 每日清一般盟戰及極盟
3) 佔據戰需選擇1個時段參與戰鬥 如不能參與 需預早通知
4) 需入whatsapp群組方便溝通及交流
有興趣加入 請留下id
謝謝！

大把人琴都未有

2萬 應該幾高v喎

唔記得好似15

依加膽拖邊隻
以前打盟有三百萬左右

依加膽拖邊隻??? 你指打盟戰既英?

推邊個

不正義聯盟，仲有幾個位

新手ok ??
但聯盟之戰我打唔贏極限模式

係呀，以前鑽研盟分
原來係350萬左右

而家轉左好多英啦

原來岩岩quit左group要24小時之後先可以再入
但你個group要lv.65先入到

多多之後冇玩2百幾日，最近又玩返，淨係升左快銀

lm

到底係啲人都走左去玩DC unchained
定復活節個個都走去旅行

靜成咁

果隻同mff好似
我岩岩都dl左 好唔慣 好輪畫面定隻game

近戰反派（兩日） 天啟
無限制 - 反物質人
宇宙英雄 - nova
近戰英雄 - 黑豹
爆破英雄 - cable
宇宙反派 - 反物質人
速度 - 冰月雪花

決定合到immunity to snare + dam pro就買黑豹
不過又想忍手等個堆iw制服

又多隻marvel game
有無人玩

咩名？

marvel strike force
睇落似Marvel版DC legend
不過我仲未down
好似都唔多人玩

Timeline ban哂jean,qs, dr strange個啲用開既

佔領戰點玩㗎 ?? 之前完全冇玩過

有隻狼人夠用啦！

黑豹好少被打中
用gb immunity仲好

外國我見好多人玩

有八千晶儲左係到
但iw制服咁多件，一定唔夠晶用
仲有黑豹又冇愛，都係再諗下先

岩岩出， 日本好多人玩

太少英

DC版 最好既系統係 你可以自訂出技優先次序

你地打左幾耐先升到克莉做五星
打到想死

直接課金過咗

嚟緊又有抽箱 event
其實只要勤力玩
就好易1個月內儲齊345星卷
(雖然今次event 無5星卷 )

如果mff可以參考dc 可以自訂技能次序就好

月卡+3 4 5升星卷

新手留名

除左每日任務仲有冇其他方法拎到符石架 精通唔到D角

普通關 合作boss 生成器

課黎過個到要幾多晶？
宜家先醒起可能蠢左，買直六券升隻冇撚用既

太耐唔記得咗啦

好靜

推

愚人節抽果啲幾岩我呢啲新手用

三星券正呀

每次都係clear 5次Rogue個關
懶到

又清Rogue 絕無意義

真係好靜

睇嚟真係要等到infinity war 先有返啲人

緊係啦
個更新咁撚垃圾

送100 bio , all in Shuri
蜘蛛仔點用先會勁？

不斷網人

未開到x men任

我都係見就快無限之戰先玩咋

就有新戲上又係回歸既時候
回歸有3張6星選擇卷同1張T2選擇卷
問過巴哈仔都係話揀Mantis 泰坦尼亞 Shuri 羅比
而家有一隻6星Shuri, 遲下T2應該揀咩好？
有無邊d角色唔洗制服，6星6紅就夠用？
Dr.S個任卡左係1200石個到，有咩方法可以好快得手
好多問題唔好意思

建議你課月卡
應該就玩得快好多

課就唔好喇 其實我都係hea玩, 不過廢得好緊要

課水晶同20個生體果個？
我應該課架喇，但係諗唔到要咩英好
頭三日果六十個開晒撒旦娜 好靚
Gwenpool 點睇？

已經比心機玩返架啦

你開撒旦娜係唔係白痴
Gwenpool偽免費

infinity war再冇啲好玩既新mode就挺執都似

月卡揀Luna snow 喇
4招可以無腦打手套

要6星D world boss真係漫漫長路

又rouge 制服已神話，生體留黎托

reddit有心整左個表 新可以以自己睇住黎build自己marvel

Black order我一隻6星都冇

岩岩回歸，想問下而家狼人勁家黑豹勁？

有無盟可以入 會打盟戰

見靚先揀咋

想問6900包買完係咪會比返4千鑽

垃圾netmarble

好

t2個個？
等販售日期完就會回返

有，冗員聯盟

佩服可以課到咁多錢
我係微課老玩家，加埋課唔夠$400

我儲左好很耐，反正佢都唔用

日任轉左組合同位素 on9?

我想問 我暫時齊世界boss
以家每日都打快銀 解cable
同打每日推薦個隻 打手套會唔會多野跌d

狼人勁！始終個回血好用

呢隻GAME 唔課會玩到想死，好快棄
課左開心好多

咁你冇乜耐性啦
我就黎玩左3年，差五個角色有齊，主要用既都升哂
慢慢玩，清每日任為主

要解Dr S任

用卷上囉
我都係解到呢到
我手上有幾張五星卷
都諗住4星左就用卷升埋佢

終於六星thanos
留佢係55lv再等iw先升佢上60

等制服算

要用好多$同英雄bio

係，900幾粒shuri咁就冇左

900幾

x men fraction battle 輸咗

叻媽寶特登

係，屌出聲，呢個X-men update咁都會輸 少左20粒鋼人

望到O撚咗

想問下六星卷應該揀邊隻好

Shuri
睇你缺speed type 角色

建議升升sharon ,loki 同 spiderman
咁你應該可以1日3場world boss

岩岩down返落黎玩 得2隻6星 洗唔洗重玩？

100%重玩
無Sharon Roger
而且現在重玩會送一隻6星月卡角

唔該晒

但係shuri等唔等T2選擇卷先開好

想問 Hulk gg 奇異博士 應該點出技？

好撚狗，特登咁做

我玩左咁耐都唔知個勢力對抗係做乜鳩 浪費左個idea 明明可以整得好玩好多

都係做翻日常會做既野

Dr.Strange....2,3 > 2,3
我得5星唯有係咁打

GG網住人求其出都得
DS就53c2 3c2咁loop

C係咩意思？
Spidey打影域成日比人圍

Cut技，即係出完3技，唔洗等即刻再出2技，你見出完2技博士隻手伸直就可以再出3c2，係咁loop，s5 cd完就出s5再s3 cut 2

Strange唔係4,3好D咩？
可以停止敵人

Time Freeze係普攻都有
你留意下T2 passive定passive 個解釋

又派左齊六星 出邊隻角好

隻*

又有6星選擇
又唔知揀咩好

變做300 bio比shuri升裝又好似好唔抵

打world boss....
掠鴉凶刃，星骸寂滅應該點打好??
得Thor , Hela , Loki , CA , Shuri , Spidey , Dr.Strange ,A1可以用
因為要留小美 , Ironfist同Songbird打Thanos

A1唔夠打咩？隊長技都加左45%攻
Hela隊長Loki 做輸出應該可以

一陣試下
得Thor T2左

之前dr.s T2之後就del左game
依家有咩新野玩

超舊人回鍋 完全唔明點pickup番
求指點

我發覺唔係好識用A1
D招好似成日都打唔傷人咁
岩岩試左打掠鴉凶刃 ... phase 3係咁閃，根本打唔中佢

A1唔係用黎打
係用佢隊長技+回血

唔怪得

初初出A1 我用+15裝
無幫手都打到Black Dawf
不過只係打剩30秒左右

其實Covus 天生難打
無ingore dodge 幫手
Phase 3 一定打唔到

其實唔打corvus 都無咩所謂

用小美打到全部
但我唔想浪費佢，要攞嚟打Thanos

雖然有10隻6星 不過大部分都無用
都要等到infinity war 有制服先有用
叫做Dr Octopus 係有用啲
不過有制服 佢反而廢左

無Sharon Roger 起家有啲難
如果有6星selector 就揀Sharon Roger

其實無論新手定老手
我都叫佢集中X men epic quest
同盡快1日5 world boss
仲有目標15層影域

其實新手現在已經可以有以下6星
sharon roger (第一日selector揀)
black panther (lengendary battle)
thor (lengendary battle)

完成story mode
又有以下6星 (如果無記錯)
captain america
ironman
black widow

7日仲有6星課金月卡角送
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
真係可以考慮重玩

你現在個account唯一值得就係有3400水晶 方便買制服

giant man
yellowjacket
daredevil
已經零價值

原來dr.s一攞就係T2
有冇巴打教下點入手，回歸獎勵攞咩角色有用？

唔該晒巴打
想當年yellowjacket真係....

咩呀 yellowjacket依家打shadowland同埋佔領招隊長技不知幾勁

又話0價值

大佬呀麻痹不知幾撚勁
平時都係攞佢加埋groot Thor 打shadowland第20

But 要uniform
淨撳543543543543就得

我點都會玩番個le個ac
自己鐘意spiderman 好難放棄

打影域手動都仲ok，但打佔領真係不敢苟同，血少低防，未發動到隊長技都俾人秒左

岩岩完左英雄旅程 選左洛基
依家應該主練邊幾隻好 同埋應該選咩好 啲生體 同英雄

我個fd 重玩 唔洗2星期就已經T2咗 Spiderman
Spiderman 有得farm
其實好快已經可以6星
spiderman 只係普通角 要升上T2
真係好易
唔洗對spiderman 咁上心

如果影域唔盡快打到15層
world boss 都1日打唔到5次
你隻spiderman 都係長期停留係T1
無資源升
仲要無資源升其他角

先攞資源 後升有愛角 係隻game 攻略

Dr. Strange 6星要唔要貨？

無制服 我個人覺得好難用
個leadership 喺有啲用
2紅星都做到
真心好耐無用過yellowjacket
不過我認講得太誇張
又唔係0價值

唔洗 不過唔課就要慢慢打
Clea 用卷升就解決到
345星卷就成日送 所以無問題
建議同時解X men
不過兩個任都要BAM
我會優先用喺wolvrine 先

新手入坑 有兩張6星卷應該揀咩?

Sharon首先升盡？

X-Men 附屬角 vs dr strange
X men個堆全部都好有用，相反dr atrange除左Ancient one外，其他都垃圾

係
升盡

新手仲有兩張6星揀咩好?

新手想問點樣升level最快

冇universal 角就揀Robbie reye
冇speed type 就shuri
唔好揀黑豹同雷神，你一入legendary battle 就會送你兩隻6星

警告叻媽寶唔好整柒我個captain套iw制服
Rework上返一線
準備儲定資源，新制服勁就T2左佢

你咁鍾意佢既話，應該唔勁都T2佢啦

未有資源住
岩岩先六星Thanos
宜家又唔勁，唔好哂資源住

回歸返黎玩 覺得好難1日5場world boss+影域15層

仲差9隻就有100T2

Add oil

玩左幾耐?

隻game出左無耐開始玩 就黎3年

我都係一出game 就玩到現在
都係得73隻T2

雖然夠料1日內升多30隻T2

利申:只課水晶月包

105隻, 多你少少

special mission

彩石同t2卷都有，反而同位素同特裝唔夠，索性唔t

終於T2左Shuri

係咪都仲未T到ultimate ?

唔T埋打佔領戰用？
好多角20裝左 但唔夠彩石

幾經艱辛終於儲到石買小美制服，點砌隊好

過到了掠鴉了
T2 Shuri leader , Ca+Spidey

當然未

其實按進度 3隻嘅裝應該有第2件20

不過我想儲多啲制服箱預備infinity war

所以現在3隻全20嘅進度都係得40%左右

應該下年4.0前會T2到依3隻ultimate

享受慢慢farm 嘅感覺

忍手唔好升人
要儲$$合成D暗黑物質(X-Men quest)
利申：得返$3000coins

而家t剩果d除左泰格、海姆達爾係佔領有d用，其他果d都無乜用，同埋唔裝夠烏魯、六星同位同有無敵都無意思

其實點打？入親去都冇嘢揀

新手一問
6星卷揀邊隻...

開場時間係固定，0900、1700同0100

Dr strange 個任要個4粒終極反物質
係咪要慢慢合出黎

係
其實影域頭15層first win reward
已經送2粒rank 6

2粒rank6 都係1600 粒BAM
等身邊啲fd重玩2星期都唔洗已經1日5場
加上chaos stone又有得限定換幾次BAM
WB rift又長開
比以前易勁多
其實已經好快就過到

所以講左幾次都新手老手係目標15層影域同1日5場World Boss

另外建議用BAM喺wolverine epic quest 先
Dr Strange 之後升都未遲

Hell cat

HULKLING BB

屌你地玩尻我...

巴打咩叫BAM，

BAM = Black Anti-Matter

Cap圖黎睇過

原來我又打錯

缺人打佔領

正常，個個盟都搶人

快啲更新喇

快update先出事

下次update 係infinity war

早過上畫就會劇透

基本上最近都係星期三update

25號更新機會極大

我e家係3.91 version
岩岩用小美+IM+Hulkbuster過到Thanos
1日可以打2次Thanos了

特別優惠
$23 有1千水晶

Android

iOS

andorid 身邊有fd課到
詳情睇返reddit點開優惠
要用facebook

得左了 正

今日分別咁t2咗三隻
好爽

加入我地啦

每日都唔係有好多時間清world boss, coop, timeline同alliance battle 黎攞資源
佔領戰更加唔得閒打

已經好耐冇打WB AB...
TLB就一直都唔清

多數舊玩家除左25水日日拎
其他未必會玩
我都只係日日拎25水就收工

之前玩左一排但停左，想係新戲上之前玩番，而家應該升邊隻好？個信箱仲有1張自選6星同幾張自選100生體認証

點解我得350

我會清tlb 每星期多180晶

課金算
邊有咁多時間同佢玩

我都係為左啲晶
宜家先開始清timeline

Clear ticket 開始唔夠
點算

點解我ios一樣唔得=.=

我係copy link 再自己fb post，然後先㩒入link入game喎

得左
呢個方法WORK 1000水3USD

有幾張100先?
有嘅都係用嚟升Sharon 6星

6星selector 都係3寶其一 mantis ,Robbie Ryes同Shuri
Shuri就勁啲 揀Shuri先

world boss 應該可以1日4場
loki
sharon
shuri
silk

都係個句 搞X men epic先
目標都係影域15層 1日5場world boss

影域都係建議練dr octopus
反派太少好難過影域

其實23蚊有1000水晶 真係好抵
重點係個1000水晶計VIP
所以如果差1000左右升VIP
不妨一課

岩岩好升VIP9

新手暫時跟巴哈攻略玩左兩日
依家首購制服要揀邊個？
女小美同蜘蛛俠都冇得揀

同埋除左刷生體 每日任 史詩 仲有咩一定要做？

打timeline無非為攞晶
打MFF仲chur過返工

really?
計1000 ?

得左

首購有咩揀先?

Avenger 角色都係唔好揀

仲有大約20日就有新制服

其實每日跟住status board清任務

6*角再揀羅比？
升裝備用

多謝巴打，我就是成功的例子

梗係唔好啦

咁應該揀咩好？
咁我隻羅比咪上唔到T2 ?

7日登入活動有送300生體，加上影域可換

冇必要再用6星選擇卷簡多次羅比

6星卷仲有咩好選擇？

都係個句
我又唔係你
點知你本身有咩角色
影域打到幾多層又唔知
盟戰又打成點又唔知
其實揀咩角 睇你目標係咩

你自己睇返少邊類角咪揀個類角
咁影域都好易過
少速度角 咪揀速度角
少反派咪揀反派

影域全破
咪升Shuri T2打WBU

最後換左螳螂女

白金盒
5星卷
已經成11張 幾時先用到

所有4星升5星既我都用
Btw,讖人緊好唔好買shuri制服

1750水晶
但e家巨鴉都夠做
Spidey打影域成日比人圍

過兩日特價左就1050姐

有冇盟收人
之前鳩入左個台灣既盟
已經冇哂人玩

得12隻T2
日日打盟戰

5星卷最撚多

海綿體健肌教室

唔打盟戰入都得，只要肯打佔領戰

我59lv 入唔到你盟

我唔係會長,冇得SET權限

唔係會長都改晒名咁上心？

仲有一粒六星石都好重要

[url]
[/url]

岩岩睇完，終於有人post

完全唔知想點 比顆石我睇

我心諗 game已死lol

估唔到咁早就出

其實唔無特別 上次x-men都係咁鳩，白皇后同天使都係整左條on99既片

上次起馬知係佢地兩個
今次顆星都唔知做乜鳩

算啦 今次9成係全部出skin
差在係750 定1050 定1500水
同有幾多件好似黑豹skin咁玩法
實有一兩件要3300

不過今次都擺明知佢更新iw 新制服就一定有，係唔知有無新角 新mode就好少係情報講

正路普通制服就1050架啦，自從出左1050後好似都無新既750，原生t2就3300都無走雞

應該係有d新mode係收集無限寶石之類?

之後果5個更新速報就係另外5粒gems
情報狗真好做

我估
滅霸制服3300任務
四個wB 制服1500水 每件升神話有獎
其他制服全部1050

屌你真係唔出奇

Ready ur fking credit card

去到4月尾應該儲到一萬晶

想買d舊制服

咁撚流
不過咁早出睇黎一係兩星期情報（試過一次）
一係就分2part 先出一啲無關痛癢既制服先

回鍋留名 ，想問下下一步有咩要farm/ uniform 要儲石買？
另外有咩方法刷特裝好？
利申：會少課月包，其他不了

[img]

大家既信用卡準備好未....

準備好你果張

佢新手

岩晒 幫佢碌爆

6折制服 真係好伏 一買完就新制服就含得撚

有乜可能唔出新制服？

咪就係 咁以家有邊套買得過？
血石？ 猛毒？小美？

我想買shuri，但要留晶

如果急買可以揀血石，前提你已經T2左佢
如果未的話就等下先

重玩左個零月 變成咁
世界王 差cable 同之後個d

人地話lady loki都夠用，但如果我係你會買件Loki
但如果你覺得Loki 夠用，就可以買hulk
Hulk 新制服話好勁，但我買左都未用過hulk

Hulk 我怕佢會出制服
Lady loki好耐以前買 換左佢又唔抵 loki又係時代眼淚

黎緊 IW
我都幾肯定制服一定唔會有新既角色
黑豹 豹妹 BUCKY 蟻人 幻視 變形俠醫 奇異博士 星際果幾條友

雷3 LOKI 制服係超強
當然唔會夠MFF WB MODE 打後果D角色果班勁

我仲卡左住12-7 火巨人唔夠打

Bucky同Groot我覺得會有
IW前者隻手臂轉左，後者變左年輕人
Shuri就應該冇

Age of Ultron D制服全部可以用coins買

BUCKY 我覺得好微
如果得咁少既轉變都出SKIN 幻視都出多一兩件了

垃圾SKIN

成套outfit唔同左喎
黑寡婦出佢都應該出
同埋CA2同civil war制服都有Bucky 份
今次應該都有

VIP係唔係消費水晶就可以？
VIP維持幾耐？

係課金先係Vip
直到永遠，阿門

今次絕對係大更新（制服），套戲鋪左咁多年，一定出盡所有力去谷，除左近期出果d制服（黑豹同黑妹），應該人人有份，制服都係令班英翻身既手段

對上一次出超多制服已經係好耐既事（秘密戰爭果堆），今次係marvel另一個盛事，以而家叻媽咁貪黎講，正常唔會唔出多d野掠水

我等緊captain 翻身

captain america本身已經buff咗4次

再buff上一線，勁過黑豹！！！

我見佢話入比200水晶就可以成為VIP1

成年冇玩dl返 我應該點做

身上已有8千石

例牌答案 砍掉重練
睇返巴哈 有個新的攻略

因為你無小美 無洛基 無舒莉

課金整小美洛基得唔得 係咪2隻夠

重玩會有以下6星
loki
sharon
captain america
blackwidow
ironman
black panther
Thor
月卡角6星選1隻

都係重玩啦

我諗諗下都係重玩 係咪巴哈7天可拿到3-4隻 6星角跟魅惑 個post

重玩第一日仲多6星過你現有角色

之後先考慮課金

而且sharon loki本身基本角

無課都入到手

要課 就課限定課金角

好過課人人都免費攞到6星嘅角色

你真係傲慢之罪
諗住課金整 唔重開免費拎

大體上係

主要都係Sharon roger做主力

重點多左要第7日揀邊隻月卡角

到時要揀再問都未遲

課金方面第一頁已經有講

再講多次

熱點月卡對新手超有用

身邊唔少人重玩都靠熱點月卡快速升lv

而水晶月卡都係基本盤

就算無課都建議要課1次水晶月卡升vip 1

有vip1 先可以玩落去

卜中

新手跟台仔教學
個chest抽到6星She-Hulk
之後之前做黑豹定唔知乜又比左6星黑豹我
點解好似咁易拎6星

入埋雷神個legendary battle 會送埋6星雷神
新手有shehulk
個隊長技好有用

老手回歸求指教
無玩成兩年 中間down返落黎拎咗野
都係最近見到post先玩返

唔知你world boss1日可以幾多場
估你應該輕鬆3場sharon shuri loki
thor 同spiderman 都有機會做多2場
不過你套spiderman預左好難打
不過都係等下次update嘅infinity war制服
可以考慮thor 同blackpanther
咁就可以1日5場world boss
1日5場world boss 係基本盤

都係個句
反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去
最主要都係搞搞X men

Rift 都係farm angel
5星已經輕鬆過第一層影域

巴打好好彩 抽中shehulk
台仔教學無講就係
反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去

首要集中都係搞搞X men epic quest
因為x men 係隻game 隻隻都咁勁

提提新手回同歸咗嘅老手
下次更新預計日期為25/4 星期三(都有機會係28號更新)
更新主題為infinity war 及 3 週年更新

建議今晚11點後制服優惠都唔好買有infinity war 的角色
電影新制服往往都推到角色上接近1線
如:Black Panther 同 Thor
無課就忍吓手

個英雄旅程有兩個?
第1個都升晒洛基第2個都要照揀洛基?

其實我唔熟英雄旅程
我玩個陣都未有
出左 我又太高lv 無得玩
有咩揀

就我所知應該得1個
不過都留返其他巴打答返

有冇人可以話我知點解無啦啦多咗舊藍色

岩岩解完 得1次 但係係咁送洛基d野 6星紅左

玩1日d 6星仲多

比新手起步快啲嘛

同巴打進度差唔多 諗緊七日六星揀邊隻 已經有六星上古

我都唔知呀 而家仲有百幾個生體唔知要咩

CTP 特裝

冇用架
送左比我

新手無知一問
如果一開頭冇跟台仔教英雄旅程一開始選左小美
之後係咪冇得送Loki？

係咪打普通關都會跌出嚟

藍色ctp 好似係隱藏卷出

唔該巴打
而家world boss係2-3場左右
影域打到5層就打唔到

Ultimates 3子之係咩？

另外6星光同T2卷拎邊隻會好啲

新星、藍驚、反物質人，強度如順序

今日用Luna snow打左場abx
有成70萬分，勁過我隻小美同jean
Luna cold damage +160dam pro
小美180 dam proc
新手拎6星月卡角唔好拎魅惑喇
拎Luna snow 喇

新手想圍爐，但冇咁多T2

我個隻得5X萬,都係冷傷+160%
請問你用邊招放增傷?

下唔知喎，亂黎
5技無敵後通常放2技轉轉轉或者4技
冇無敵後就1，3，1再無敵

想問下跟住落黎應該升邊隻先好 後面4隻6星都係未練過
之前6星卷蠢左揀左Shuri, 唔記得T2先揀
咁T2係咪應該揀羅比
T2小美之後應該T2邊隻好

終於開到
想問三個有咩分別

唔同屬 可以禁入去睇

第一層已經俾人打到仆街

有6星都係比你追進度
仲有T2比你慢慢升呀

我都唔知幾時多左一粒

第一頁已經有CTP 出處圖
藍色CTP 打特關隱藏路線有機會出
另一粒CTP 熱點過100有機會出

enchantress 用頭3日月卡

之後用卷升

Luna 之後7日新手攞

咁就有齊兩隻6星月卡角

除左 Robbie mantis shuri依3寶
T2 卷可以考慮要T2 skurge
因為可以打abx 又係反派
當然 sandman 都做到
不過sandman 打abx 會難啲
而打到combat villian ABX 得
apocalypse T2 carnage 同 sandman

當然T2 Robbie Ryes 係最好選擇
因為 影域會有關要用火角過
而T2 Robbie 又可以打ABX
確實係新手必揀

其實每月登入T2 卷我會留比X men
大部分角色T1 已經過到WB 同影域25層
T2料留返比 原生 同 X men

都係3 寶

mantis shuri Robbie

T2卷揀Shuri

我以為冇左頭三日月卡先送6星月卡角
宜家新手咁爽

入副盟? 有幾多T2

0/70

金幣event 仲有2個半鐘

記住攞獎勵

用卷六星左新星
如果想T2佢
係唔係要係研究室擦多500個生體

好彩你提一提

有錢買t2直升機都得

我指T2個選擇卷喎

制服特價 買咩好

睇少左原來你都係6星咗 shuri
咁揀 T2 Robbie
方便打影域carnage 關卡
同破univerial hero ABX

冇玩年幾 得呢堆野應該升咩好

上面有人講過 爬幾頁會見到

回鍋想問下特裝點刷比較有效率 我見等裝對勁唔勁影響都大

想知女美隊係唔係要買SKIN先勁?

唔買都勁
買咗勁好多

123星當料喂畀45星食
咁樣好似最有效率

4/5星係抽箱定點先拎得多

另外問埋LB果抵唔抵刷

4星5星通常都係World Boss Invasion bonus reward出
仲有如果有能力打infinity 或者 apocalypse
就好易出456星特裝
Chaos Token 同Special mission 就有大量123星做肥料

不過新手唔夠多
就唯有3星升上去

順帶至於升邊啲 fix stat就睇你
都係ingore defense ,ITGB同Max HP
如果卡片有足夠ingore defense
就唔洗升ingorw defense

LB你指Legendary Battle ?
無成本 點解唔玩?
又有機會中30萬金幣

突然減價 a3前又賺大家一筆

有d心動想買小美同洛基制服
不過而家d新制服減完價都咁貴

減好過唔減
小美制服/LOKI雷3制服可以話係必買

呢兩隻都有用開, 所以想買晒
而家洛基都仲係用緊女洛基
不過買完就無石買iw

睇你急唔急用黎應付WB SL

Dr strange 小美制服依家買好
Iw剩係想買gg新制服

13號駛唔駛6紅 定6星都夠

其實六星都唔洗 除左有一排好用過，其餘時間都唔強，雖然手動可無限盾，但太低攻

我跟台仔個攻略
咁個6星精通卷比上古好唔好

Same in here
最後都買左 小美
洛基 雷3 hulk 都想買 但套戲有機會出呢d
都係睇定D先

Thor實有新skin 都係唔買住

我覺紅券 睇你差咩石 用開邊隻姐

岀左冇耐又岀
感覺上unworthy thor同thor 3個時間都唔係相差太遠

我諗iw thor同thor 3能力唔會差太遠掛

買小美定新狼人skin好

我覺得狼人差距大d

快銀點打

狼人要aoa定marvel now skin好

aoa

個5隻幫手放20%無視迴避/
隊長放無視迴避

儲錢等update啦
Sharog wolverine 就算無制服都係OP角，唔洗急住買制服

我會忍手

Same

得一隻特工係咪打唔入？

應該有

Thx ,
問多句ctp跟幅圖咁拎，同埋同對比舊裝有咩特別 ？

LB有d要升uniform 同paywall所以先問問
順手求下下一步有咩角裝要先，我反而唔識特裝令d人發揮唔到

買左Shuri同Vulture Skin

係唔係我錯覺 有d關英雄亂入 機會大好多

係 Dark Dimension同Special Mission

我話主線關

儲石ing
忍手唔買住，等IW

希望iw iron man skin上1線

要爆發- 200%
要保命-50%無敵4-5秒

你有咩角

我估雷神iw制服未必會大改技
可能一兩招就算月

但佢個旅程到依家都未有得轉Loki

Lv.60全紅就小美,Ironfist,songbird,Shuri,CA,Spidey,Thor,Loki,Hela,A1

希望餘下幾位元祖復仇者個個都可以上一線
不過Hawkeye應該冇乜希望

300bio唔知揀咩好
小美唔夠bio衝+20 但揀黎好似好曬

未必，鷹眼今次可能大改，今次都廢就永遠再見

擔心下佢係Infinity War出現幾多秒好過

我個陣用t2 GG俠 屈滯空
5123 有技就出 唔t2應該都夠打
我小美t2左先夠打 solo
Shuri t2左 都要靠其他2隻先夠打 可能我連技差

應該今個禮拜之內可以打Quicksilver
今晚搞掂埋Thanos , 聽日開始打斧頭佬

影域打到29層 得番隻Thanos唔夠打

留cable & Thanos打第30層可無腦打

情報狗今日開唔開工？

忍唔住買左shuri 制服

雖然變左拳套

有冇巴打可解答

玩左七個月 隻GAME幾好玩 留名

xmen 任有一個要1000個t2 水晶
但每日得十幾粒 點儲得快

你都幾重課下

巴打個旅程你開始揀左就冇得轉其他角

如果要LOKI 一係就官方送OR影域D生體卷度揀 一係就打次元洛基果關慢慢儲生體

同埋個特別28日登入有6星卷 好似都有得揀洛基

巴打 講出黎你可能唔信 我係一個認真玩但無課玩家

Sor我睇錯以為145係t2數

噢⋯台仔個新手教學有D亂
果陣唔曉跟攪到禁錯野

無課成萬晶

你講緊Chaos Norn Stone?

啲人叫彩石或者CNS多

其實1日5場都 40粒~50粒

都係儲20日

而Chaos Token 有1次限定可以換400粒

所以應該好快搞掂

唔得仲有入level 10 聯盟商店

每日有 20粒賣

影域都有少少CNS提供

2000 x-men碎片
我都係打埋奇異博士任務先
要最高級嘅黑暗物質

Cable得六星三紅55lv一早用咗
不過今個星期有進步打到29層 上星期得23層

3件1050
3件750
制服共5400水晶
仲有6600 Magneto
加埋你本身10965
7個月無課有 22965水晶收入。。。。。

1個月無課最盡應該有 1970水晶
7個月13790水晶
都仲差成9000水晶

就算1隻角色60lv 有 60 水晶都計唔掂數
你應該玩唔止7個月wor
最少都8-10個月先夠數

其實真係講多無謂
叫佢俾個VIP版面嚟睇吓先啦

下面果行咪係

個黑暗物質宜家都易儲咗 近期都有活動
每日拎多6-70粒 計埋五場世界頭目都兩百零粒

我都信VIP 0
不過7 個月 真係點計都做唔到
佢應該只係記錯日期

不過個位巴打真好勁
可以無課忍到買Magneto
真係好勁

其實唔難

我計比你睇啦 巴打

我由舊年8月尾開始玩 到依家大約都230日 每日25即係 =約5750

每7日有30水晶 即係大約 32*30 = 940

每月28日送300水晶 7*300 = 2100 +200 (今個月拎左200)

PVP我係由舊年10月開始長期係白金同紫色 已經6個月 平均每7日120水晶 =25*120 = 3000

我有100隻6星英同30隻4星英 = 100*60+30*20 =6600

LUNA SONW活動送500

終極戰隊送1750

總數= 20840

我用左6600買磁力王包 但會回水返1500 =5100

制服 我全部係BLACK FRIDAY買 因為FD同我講有5折

4件675 + 3件875 = 5325

20840-5325-5100 = 10415 同依家個數差幾百 應該係PVP果度計錯少少

巴打 我張圖最下有 但我唔想貼自已個名上黎 因為我盟D人應該會知我係邊個

唔記得ultimate 個期送1750

巴打真心勁

可以無課都玩到咁

好少人會忍到手唔買制服

Mff無活動課金
淘左個civil war 1:1盾牌

幾錢

個盾折左1881人仔 連運費1905人仔
仲有個雷神搥送

6星英雄選擇卷應該簡邊隻好

影埋黎睇下
順手share條link 黎望下

家陣黑豹個pack係咪買唔過 留黎等iw/磁力王包好過？

等

因夾埋太重要分開運 個搥要過幾日先到
遲d先補圖

【我剁手都要买的宝贝（美国队长全金属盾牌 铝合金 漫画原色1:1烤漆 成人儿童玩具挂饰），快来和我一起瓜分红I包】

等緊mff infinity war新活動真係好悶

之前打盟戰對team上左第一冇玩了

可以試下互轟

其實依個問題喺依個post 答左好多次

建議追追post

另外第一頁已經有寫

唔知你係新手定老手 有咩角色

根本比唔到意見

都係3寶 mantis Robbie Shuri

T2 selector 建議揀Shuri

3寶已換，Shuri又T2左
諗緊換原祖Ghost Rider定其他好

我玩果時有個FD帶住我玩既 佢叫我唔好用水晶亂買野 攪到我唔敢買

至於制服 我覺得好有用先買 好似雷神洛基為P卡 其他為PVP

隻Venom就因為有次SL打唔嬴5隻蜘蛛果關迫住買

就算有人guide 住玩

都要有堅持先得

重點真係keep 住玩Timeline

依種堅持真心勁

不過證明依隻game 真係F2P friendly

另外想問吓用左幾多個月開到Magneto?

btw 真係估唔到0課 金幣都夠用

隻GAME好晒時間

對唔住巴打
我錯了
但係你真係好勁
我玩咗半年淨係課月卡
ps咩月卡都課哂
6星都唔夠你咁多
咁多石真係勁
btw我買咗好多制服
抽新星嘅時候我又手痕抽左
小弟才疏學淺
同你講聲對唔住

隻GAME要儲水晶唔難
唔用水晶先最難 我都呢兩日手痕抽左6000水晶卡
一張6星都無

Btw介唔介意影個pool
睇下有啲乜嘢角色

我都揼咗7000落去買制服

不過呢隻屬於單機成份大既GAME
玩集郵已經好好玩

上面太長唔quote

果時大約2個半月就儲到DX包 但個FD講BLACK FRIDAY
以為有特價 所以果陣先買

至於金幣 我暫時夠用 D角色技能除左計%果D 其他技都冇升過 慳返唔少錢

DX好似無特價過

BTW 除左計%要升 HIT數高既都要升 你計下就知果可以加好多傷

你爆咗SL未

Thanos已入手
上2星要100萬同12粒黑暗物質

成年幾兩年
我d錢都係2億半到3億浮動
已經無去刷錢打錢 盟戰呢d

我講個xmen t2 水晶係 粉紅色既水晶 唔係碎黎 係一塊塊 每日打得兩場 跌十粒到

依家所有關都破晒 除左個WROLD BOSS UNTIMATE 同埋我D角都冇裝 URU 裝呢樣野太晒錢

有人想我POST下個POOL POST比大家睇下

6紅D角都有能力打一層影域 OR 升左佢係為左佢招隊長技可以加攻

6黃果D就暫時用唔著 升左佢拎水晶就算 慳錢慳材料唔洗升6紅

D角想升LV快D可以打X-MEN果幾關 EXP多D

順便POST埋卡片

呢樣野 一係買DX包 多以打多兩關 咁就多D
一係LAB果度可以整 但要用好多材料下
仲有就係打WROLD BOSS 有BONUS果D關 有機會會掉10幾粒

就咁講X men 水晶都得

都係等event 同登入送大量
近幾次登入都有 送150粒
Evnet時allinace store又有得買幾百
其實最主要都係Magneto DX pack

DX我知冇特價 我果時聽FD講話D野會半價 以為連DX都會半價 所以等到果時先買

HIT數高既技係咪姐係快銀4技 小美5技呢D??

oh no 6600水晶

個DX pack係唔係必買

屌佢老母覺醒石十次開八次都中紫石

三百個生體，簡咩好

咩係覺醒石

求其揀個然後餵比native T2

屌！終於要出升T3了，將會坑死

yes t3

想將未上t2英雄進階提議無必要最好hold住，
下次更新出t3後，好大機升t2材料會大減

另睇個勢英雄唔升上t3，復3將新出Ｄ制服實著唔倒

又要屈錢

見到T3之後苦笑佐下

無限loop

唉屌

睇情況，我都已經有退坑打算，仲有三份一英未t2，咁就出t3，本新t1同t2實力已經差好遠，再出t3同班課長距離更遠

未必全部上 可能只係black order上先

文件裏面有美國隊長護盾相片，美國隊長是否將會進化成更強勢的英雄？？

奇點很期待美國隊長會以怎樣的新面貌出現！

破解《T3 PROTOCOL》需要一些時間，所以只看到了部分信息。

裏面說美國隊長即將與像世界頭目一樣強大的敵人戰鬥，詳細內容還需破解分析文件後才可知曉

睇勢應升隊長、ironman果d先

正路都係，當年出t2都係出復仇者呢班先

用T3 buff 原祖avenger 上一線，然後其他可以上埋T3後
avenger又變垃圾

Condom

原祖呢家得翻hulk同thor有制服先見得吓人

新t3 worldboss mode
打料 舊wb升t3

隻game 應該轉到 t5 都未執
但失望係佢無新意

未必，雖然韓仔同台仔課得勁，但隻game人少未必做得住，自從出左小美同終極三子呢兩次，而家d人都少左好多

由上年我估會出T3 估足1年

我估出T3 同時 會改monthly log in reward

T3材料睇怕無依家頂尖角色
唔課都要半年之後先有

復３電影上實會多返新打入坑啦

same

一定出埋D乜乜材料包

2週年出 T2 個陣都好多人棄game

捱到Sharon Roger 先好返啲

新手都叫有角色可以打World Boss

Infinity War Special Pack - $29.99
Infinity War Premium Pack - $79.99

Infinity War Growth Pack 1 - $4.99

Infinity War Growth Pack 2 - $9.99

Infinity War Growth Pack 3 - $29.99

Infinity War Growth Pack 4 - $49.99

Infinity War Growth Pack 5 - $99.99

Agent Shield Special Offer 1 - $9.99

Agent Shield Special Offer 2 - $29.99

Agent Shield Special Offer 3 - $49.99

3rd Year Anniversary Pack - $99.99

Reddit 個邊一早出左資料

其實都估到

Sharon Roger果排係令到好多高階既人棄game

又可以準備退坑 岩岩打爆影域都冇咩遺憾

入番唔代表會穩定咁玩番，而家mff太搶錢，你唔keep住投入係唔會追得番，我好多舊盟友退左再入番都係hea玩，呢班玩家對隻game幫助唔大

出t3你班友今次仲唔陷家產

真係T3

Thor用黎打abx都有廿萬
算係咁

作為月卡友真心唔知

只係印象中記得AZ leedo棄game 個期

少左一堆高VIP

其實睇返財務報表

MFF 佔Netmarble5 % 營利

所以都估到玩完avenger 4 就差唔多完game

當時咪仲係20分鐘盟戰既，當時紅藍日兩日係最難打，要拎到滿分既更少之又少，紅日有樹人叫易少少（滿分都係難），藍日係最難亦最講技術同走位，但一出Sharon Roger變到人人都過到，當時就有一班高技術既人棄左

搵仔諗住課幾多今次

各位老手
如果課金係咪課呢個？
我見巴打講果個包月$30好似唔見有既？

係呢個呀

唔該曬巴打

T3 想喊
岩岩回歸先升完幾隻t2

痴撚線 T3
垃圾玩家表示T2都未有

t2 唔夠70隻既可以 放置玩

T3

睇完t3個情報，今日已經無動力玩

點解呀 我好HIGH喎

啱啱先回歸返黎 慢慢先T2 又出T3了 有排追

好彩spidey同CA都未T2....
睇定啲先

你講返先記得

當年盟戰真係好考走位技術

仲記得要用agent 13 同Deathlok 打盟戰

其實隻game 有咁多角色

根本有足夠空間做多啲game mode

而 alliance conquest過左1年都仲係Beta test

當年盟戰好玩好多，卡片唔洗話太強，靠既係走位、引兵、對雪獸出招前既預測，SR就係第一隻打破平衡既英，就係呢個時候慢慢推高攻，極速秒殺，無左一班高質玩家

而家既盟戰根本就係課長既天下，少少技術當然要有，但更多靠既係滿覺醒同位素、p卡、ctp

技術流個問題好難搞

你睇Black Panther Extreme mode就知

之後都要nerf 去就班友仔

其實我覺得Extreme mode 打Killmonger 幾好玩

要有技巧先打死佢

唔係無腦打

但係後來都要搞到簡單咗

證明技術流無市場

黑豹mode其實都無技術可言
你要拎獎 就要連技non-stop
走位都唔使 只需出技順序

終於打贏左隻狼

Diu Game Center 話我有舊帳個save
如果載入左係咪會冇晒而家個帳既資料

如果你現在個帳無連facebook

應該就會無咗

咁點鏟走個舊帳

剷唔走的

屌⋯⋯😕😕😕😕

連facebook囉
唔好連game center

😇😇😇焗住連左

有冇咩特價制服抵買
定留水晶等iw新制服
新手跟台仔攻略玩左一個禮拜
暫時得小美同洛基制服
同埋史詩任要升莫度同rogue
點樣升得快啲 一日打得幾場

係咪12關果隻?

如果係 加油 火巨人等緊你

等啦 反正仲有2個星期

史詩角慢慢打 一係等佢活動有時會派D 4星5星卷

用咩角先可以15秒打低快銀

係
之前打成日比佢整到流血屈死

之前youtube見人用狼人屈

火巨人仲勁過奧丁
btw, 如果t3令隻game chur上加chur考慮棄, 返工扮唔到工打

一開始一定好撚CHUR
除非你唔夠打 好似wb MODE出果2-3個月

基本個個都會盡做齊隻GAME所有野 做到無得救等第2日再刷資源

新手依家玩係咪好不了

新手先好

我10月開始重玩
好快跟到進度

好 係咪跟第一頁個攻略玩

係 佢有D改左
Anyway 前期要小美同Loki 其他都唔重要

又白金盒

又係4星卷

幾時先會中高6比我

我得50受損物質

唔係好睇得明篇文

唔駛明架 跟住做就Ok

中4星卷
唔係50粒鳩石已經滿足

火巨人點打?
求指點

玩左七日⋯係咪玩得太差 進度太慢？

課金可以快d

有無參考陣容?

你有咩角色

上到枱有 t2 小美 loki 快銀 gg 俠 奇異 雷神 hulk 狼人

巴打你係咪用錯第二個AC

小美，奇異加狼人?

Not me

奇異加狼人未升好

咁你有咩

有無試過古一，小美加磁力王

再唔係洛基小美加磁力王

咁我點打？ 無古一 磁力

物攻隊長加隻快銀OR狼人慢慢磨 反正又唔限時間 有快銀一定磨得死

thx 巴打

狼人買呢個UNI 你係唔係比人水左

不要再了.jpg

各位老手想問下每日生體認證送300個應該揀咩角色好

惡靈戰警

Dr.Strange個終極暗黑物質任務好燒錢

新果個定Jonny？

羅比

最好玩就係果時。
終於打到一週35場好有成功感。
先要背晒wb出技，要出技移位閃避或者換人果一秒無敵食招。自己出大技,出合作技係唔可以miss，如果唔係就會5分鐘都打唔死個wb。果時d英無iframe無shield。靠既只係技術。
而家就鳩禁幾秒就過關。好悶只係當集郵game玩。

呢個item如果配Loki係咪都得？

洛基係冷傷，而且分身唔食增傷
呢個特裝對佢冇乜用

屌⋯其實係邊睇到角色出咩屬性既招

每隻角色技能咪有
下面條link係懶人包

果時隻loki最好用，不過都要走下位

岩岩出wb真超技術走位向
基本上係應該最好玩既時間
跟住愈黎愈多秒殺型角色

叻孖寶要賺＄就要張隻game變育成game架喇
育成game先有得賣野賺＄
個個下下練技術唔駛比＄課金佢就食得屎啦

都唔係咁講
佢D營運廢啫
D Game Mode又廢

火巨人好難打，小美有盾都打得入

求教路

打第12-6火人都可試下第1２-7關果隻火人練到狼人＆ dr strange 6星6紅先講啦！

火攻可以點防，有盾都冇用

紅hulk

隔離隻DC版
難升到仆街 但係真係手動多 好撚注重閃技 同走位

所以MFF 出T3都岩既
但係要將隻GAME改番去做技術番少少
唔係真係純集郵好撚悶
但係愈黎愈多角色要課金

隕石可以點避？走唔切

中六星

唔駛諗啦！你個英陣容最快練好狼人＆ dr strange先過倒127

卡緊"研究"關

快銀難打到痴線
但都叫做勉強過到
小美，Ironfist，CA強行輾過
佢另外15秒，9成血果D條件真係太痴線

Ally用哂ignore dodge 嗰啲15秒冇難度

提一提新手
如果想追進度
建議勤力啲攞Shiny Gold

2300-0300
0300-0700
0700-1100
1100-1500
1500-1900
1900-2300
1日6 個時段
記住要重新登入就攞到
長開成日唔會攞到
要重新登入先得
通常忙嘅時候就咁入App就算
返到屋企先一次過開箱都唔遲

老手會唔理依啲福利
不過新手就好重要
相信唔少新手都仲
缺Clear Ticket,norn stone,GUK 同DD
就算唔中6星卷同6星卡
依啲資源都好有用

買完聯盟個增幅器再買商城有無雙倍效果

冇 CLC

用A1開回血，比小美補血
次次都差少少，一俾個隕石跌落黎就一定死
其實我已經過到，但係要三星好難

食一次石算啦

嗰陣時打一死咗一隻就會等死
復活左之後再打
打到完全唔使為止

有6星紅卷係到 升邊隻好
另外今晚有6星英雄卷同6星高級英雄卷 邊隻好

有無邊到搵到fb fd
無friend玩
想趕水晶買skin

開新Facebook 見到係隻game做icon既人就癲狂加

咁本身連左個fb account可唔可以解綁 綁去第個account?

D禮物麻麻地
我想要coins ar!!

唔可以 所以要開一個fb for mff ac 用黎連
如果你剛剛玩 re啦

邊隻skin好

mastery 卷睇你缺咩石再用
6星角都係3寶
Robbie Mantis 同Shuri

建議都係Robbie
leadership仲可以幫手打QS
如果28日T2卷就可以揀Shuri

月卡角就揀2099或者Luna Snow
多數人揀Luna Snow

得850晶
買得一套
問題係全部6星都無邊隻要制服
Thor 係要 不過你又唔夠
Spiderman 2星期後又有新裝

要制服嘅你又無6星
hulk制服會勁好多
不過得5星都係廢
真係無邊件買得落
儲起佢等2星期後update好過

本身仲諗住買舒莉/海拉

shuri 1050 晶
你得850
而且Shuri 要制服都係為左招T2技
無制服已經好強

Hela 制服其實唔錯
由冇用變有用
如果有課月卡都唔太差

制服效益前期多1次World Boss同影域
後期作用 就升佢攞CTP

如果無課就算數 等infinity war

有愛嘅等iw先課獲勁嘅黎玩

估下要幾多水晶

每件3300

15000一set

課金

3.世界頭目關卡新增獎勵

據說可能會新增吸引特工們眼球的獎勵喔！

新增獎勵可能會與上次提到的美國隊長的神秘力量有關？

好啦！此次的情報就是這些，起點要去搜集其他情報了~

記得下次等我！

謝謝~~

睇來打新世戰關先有t3材料

玩左陣，課左少少
world boss,影 都唔係好夠打，應該點做好

World boss記一記d boss出招，必要時換人，利用換人無敵果下擋左大招

影域就盡量打接力模式同男性英雄模式，呢個會比較易，有得揀既層數盡量唔好揀亂鬥

咁應該主升邊幾隻，小美，黑豹？

仆街無星制服呀屌

破產啦呢鑊

睇唔出課左咩
首先world boss
spidy
sharon Roger
Luna Snow
Black Panther
應該可以輕鬆1日4場
唔夠打意思係唔夠輸出定好快死?

如果好快死 應該卡片冷卻唔夠
連唔到技就好快死

影域方面
連Loki都無 真係唔掂
新手最好用嘅反派
反派唔夠基本打唔到影域
(依句我打咗好多次)

反派仲要練Dr Octopus 或Ultron
頭15層已經有接近1/3都要反派

其實唔建議新手買黑豹制服
因為好大機會過唔到LB extreme攞唔到獎勵

佢課左黑豹skin

明白，thank you

我屌死hottoys
出 鴨胸 唔出 無星1:6

佢轉左性唔屌無星到出血再奶

又到6星選擇卷 有mantis, shuri, a1
係咪可以揀titania, 女鷹眼個d

Titania 六紅左幾好用
打影域做反派
但要用少少錢升技先有無敵

佢一定唔係生化吉兒
條友冇咁正常

星期一，T2卷！

Dr.Strange個任務好燒$$
做左勁耐都未做完
1粒終極物質起碼幾百萬

T唔撚到終戰

終於拎到琴啦我
琴係咪4*就過到一關影域？

都要睇下你卡片勁唔勁嫁

有T2卷 第一隻係咪進小美先

係 呢隻最實用

差最後1粒終極物質
但應該唔夠物質碎片同冇哂$$

無限之戰及3週年更新確定會於25/4下午更新

倒數10日

唔知更新內容同模組有無劇透

應該冇， shuri 支槍都變拳套喇

叻媽寶幾時肯認柒轉返岩

應該唔會轉
又要重新design啲技咁煩

好忙同隻驚開始悶

香港上畫果日

最主要係等新野

想起有得T3同刷材料 急不及待想玩玩了

新手入坑，有野想請教
1.第2日登入獎勵張6紅 係咪比美國隊長個女最好?
2.頭3日個生體認證，照台仔攻略揀魅惑，定係揀冰花或者其他?
3.聽講有黑豹6星同雷神6星拿，但見唔到邊度拿

sor 好多野問

冰花必拎 美隊女必拎

唉，快D更新啦屌你老母

嘩，屌你地飲緊杯凍檸茶見到你地講差D"續"撚死我....
唔係唔屌，係斬佢對腳落黎連血奶..

初代新手回歸返黎(出奇異博士果陣棄左坑)
琴晚玩左陣,拎生體果陣見到最多人拎既係舒莉,所以我都拎左,btw想問隻野勁係邊?要唔要買埋制服?
同埋係唔係主要升返d世界boss就得 ,洗唔洗追月卡角?
同埋黑豹個制服包(3300石包t2卷呢個)值唔值得買?

對唔住太多問題

美隊出制服又卡一個更新速報

破產啦破產啦.....

直接課3年包11000

個post應該叫Infinity Pay

咩3年包

下星期出，有11000石同其他野，唔知會唔會有埋t3料

同2周年包2有咩分別

個盟戰係咪易打左? 我記得以前隻狼人比隻雪怪打左野 D兵仔過黎圍就死硬 要重新打過

依家D兵仔好似低攻左 圍唔死

定係你隻狼人勁左

攻唔知有無調低，但落石頻率一定要調低左無咁密，某d日數係易左keep 100%

冇 我係覺得D兵仔應該改弱左 攻速都冇以前咁快

好似係 真係冇咁多落石

嘩

出囡囡得唔得呀

我都覺得易打左
明明乜都無升過,用黑寡婦走到2046都羸到個盟戰,比著以前一定唔得

上次更新已經講到明調低左難度，重有中途加大殞石幫你整暈隻獸

大殞石反而無咁好，暈左d兵，d兵唔識郁都煩，要較岩時間秒左d兵先

唔得
我要仔仔

jit牙膏式咁出
希望今次thor同ragnarok差唔多勁, 之前無買到

1. 睇你缺咩石就用咩角到
Epic Quest 會用到大量不同類norn stone
Epic quest 要咩石過 睇返第一頁excel

提返升wolverine epic quest先

2. 3日揀 Enchantress再用卷升
7日揀Luna 或2099

3.Legemdary battle一入就送6星

可以睇吓第一頁同追追post
最近好多人返 講左好多次

如果回歸返嚟無咩6星可以重玩
唔知你棄嘅時候有幾多隻6星同T2
比唔到意見

Shuri 係3寶之1
T2幫手有用
T1單打 減傷加無敵

BP制服值得買 不過只課月卡就唔好諗
而且要課 課左Magneto pack先(必課)
不過25號更新3週年更新 加T3系統
可以等到25號先課

有邊次唔係擠牙膏咁出 已習慣

知道,唔該哂師兄
咁我升返手頭上果d人,等25號睇下環境再睇下點

買完之後T2

希望唔好咁貴

睇條撚屌片 可能要買齊舊制服再升到神話就送比你

終於拎返張信用卡課到月卡, 2450鑽同20個生體

想問下影域用過既英係唔係以後都唔可以再用?
我見到佢話有咩冷卻時間

神話點升架？

一個禮拜之後影域會reset
由頭打過

好想塞條撚去生化吉兒個口度瘋狂抽插
聯盟活動10個盟都抽唔中，屌呀1000晶呀

T2卷！

簡咩好 又係唔俾簡課金角

頂

本身想簡埋隻冰月花雪

又去返一開始個問題
有邊隻免費角值得派卷升T2

如果揀到 佢就唔叫課金角

呢D真係人生決擇

應該升隻實用既六星角

定係升隻廢既一星角

一野上T2真係慳好多材料

你本身現在有咩角

基本上我會揀4隻T2比新手

Robbie Ryes ABX (univerial hero)
Skruge ABX 2日( combat villian)
Shuri ABX (Speed hero)
Hulk ABX (comvat hero)
wasp (timeline)
如果上面係1星都揀得過

當然依個係我個人意見
如果缺反派就揀反派
缺combat就揀combat
最後都係睇你為咩

應該都係Robbie ?

馬口至

同感

其實無咩老手講Skurge

因為個個都有 Apocalypse

其實T2 skurge對新手好有用

ABX最煩係combat villian day

而新手可用得嘅就得sandman

而且卡片需求同裝都唔低

課金嘅有T2 carnage

而 apocalypse新手無返幾個月根本做唔到

如果揀 我會揀 T2 Skurge

而且最重要係新手缺反派

風險聲明: 如果遲啲更新改ABX或者出強角

Skurge 嘅作用就跌到零

點解唔要沙人? 我以前未有天啟都靠沙人打

反派有loki同海拉⋯夠掛 你一講作用跌到零我就不了

黑豹個奸角都見好多人揀

無話唔得
問題farm sandman 都要時間
現在1日就解決到問題
重點係T2 selector 嘅出現
當然揀隻farm唔到嘅角

平時就唔好揀Skurge
不過出現T2 selector
Skurge 先至值得考慮

比6*螳螂女？
但佢有時又會送300 bio

原來Skurge就係Thor 3 Hela條𡃁

正常有課月卡
1個星期大約打多5 層影域
3個星期左右正路都去到15層
見唔少新手缺反派就長期15層都過唔到

更重要1星期2次ABX combat villian
長期過唔到 1星期少2粒6星iso8
所以就算唔揀skurge 都應該練吓sandman

Sandman有，用佢黎解隱藏關同幫啲低級角升等

今次真係難揀

我都諗左好耐，決定揀史克奇

跟
反派我都好少

史克奇/尤理西斯.克努好？
尤理西斯好多人揀

ulysses klaue T1 已經好好用

Skurge就 T2 先好用

唔該哂
冇你翻譯我都睇唔明啲中文名
我諗緊拎wasp定係infinity war 角駁佢有制服buff上一線

利申，咩都過哂，係唔夠bio升native t2

收到

想問,冰月雪花係咪用券都升唔到上t2?
如果係既話....咁咪真係要剩係靠月卡先升到上去?

同埋想問埋終極戰隊3子,你地升佢地上t2係唔係靠券?

冇情報既

D裝備全部升到+20就用普通T2卷都升到

我知 但係你地升+20裝都要用生體,想問升裝既生體你地點拎返黎? 3子靠生成器?,冰花靠月卡?

揀skurge, hulk定海拉好

Hulk

月卡角等同課金角
課金角即係你唔課金都升唔到上去
1隻角要400粒左右升全20
所以1張月卡就係1.5隻T2
(要用高6同T2卷)

3子我仲升緊
1開始用卷升做6星
現在每日抽1至2粒nova 先停手
有望下年T2 到

正常人都係課金買高階T2

我無課既 3子好似冇得月卡度揀 只可以靠生成器 冰花我升到六星就冇升

冰花真係要靠月卡 除非佢再開果個EVENT BATTLE

明白
咁我都係遲下買高t2卷一野啪爆隻藍驚奇或者nova算
隻反物質用高6卷升左6星,可以收手擺係到了

月卡角真係對輕課人士黎講係好漫長既投資

Hulk冇買skin既話會唔會好廢

輕課預左慢慢玩

其實真正有用嘅課金得幾隻

咪慢慢升

我都係3至4個月買1次生體月卡

我儲齊卷先開生體月卡

係

而且要買ragnarok個套先有用
至於infinity war 會唔會有制服
暫時無人知
可能有更好制服
可能無制服

不過ragnarok制服T2 hulk實力等於 1隻80% wolverine 咁
回血 攻擊 無敵都係物攻角1線水平

INFINIY 我覺得應該無
好似都係無衣服版黎 就咁睇

隻game重玩過5-6次，有幾個角色一定要有，無你玩唔落去

第一個一定係小美，最好初送陪養紅6星就簡佢，而家唔簡之後你都要簡返

第二個係沙人，第三個係林肯，第四個就係要買胸襟嘅蜘蛛俠，呢三個可以同時進行，第一個每日 20，之後兩個每日 30，好快6星

神奇博士同狼人要完成好多時會搞到唔夠料去升紅星，就算佢哋勁都唔好咁快去整，仲有如果整都整狼人先，佢好仆街，打時間線戰鬥成日打到time up都分唔到勝負變咗黐撚線戰鬥

暫時重玩過程都好開心零課金

儲緊晶課磁力王
暫時唔買skin但又缺近戰既話
係咪揀skurge

情報狗。。。

邊隻課金角ok?
上網見到撒旦娜，血蜘蛛，Gwenpool同冰月
而家有六星血蜘蛛，五星撒旦娜同Gwenpool
冰月一星，睇怕要慢慢農

Gwenpool要uniform 先好打
冇嘅話根本就係一隻垃圾

2099 冰月 先

CARNAGE要T2先有用

GWENPOOL同SATANA要有制服先好用

Gwenpool 無制服都仲可以一層影域
就係咁多 無得再多

其實月卡可以月月買 23蚊
月卡角/XMAN角 就可以睇下你喜唔喜歡果隻再諗課定唔課
其實每個月當你雙月卡 唔三月卡
都只係每個月100蚊鬆D
你當支持下隻遊戲都好 每個月食少半養係番度

橙

SATANA 根本都要T2左先上到場

搞清楚semi paywall 同paywall嘅分別
Gwenpool Vulture Satana Inferno Clea
依啲係semi paywall
其實都farm 到 我就無謂用月卡升

真正有用我覺得只有2099
因為後期角色都取代唔到佢

睇你目標係咩先諗到升咩
破影域 睇你缺咩角
盟戰 又睇你差邊日未破
World Boss 就好多都得
打AC 就得隻2099 上到1線

你要破咩咪課個隻
仲有一樣 有愛咪課個隻

未有T2 同制服 都叫打到影域
我以前成日用T1 Satana 打影域
不過限定loki boss mode
如果其他mode 都要制服先上到場

有制服同T2 好似連Ebony 嘅WBU 都打到

撒旦娜用黎打血蛛果關最好

Hulk 今次制服會唔會係hb

Hulk/banner IW揸hulkbuster

新手想請教邊隻係小美

Sharon Rogers

我覺得係hb自己出

大大隻Hb點會出落Hulk到

上次黑豹事前活動可以換 300黑豹生體

今次活動可以換 490CAPTAIN生體

睇黎制服又係賣3300

呢隻啲技好正，尤其招美女推車，有佢足夠儲到其他三隻，初玩就用住ac 或 去開6星黑豹或雷神，期間最好盡量留錢升技同eq就升小美先，8位gem同漫畫卡就唔好搞住，因為之後會出到你要賣，送啲藍水晶就留來買蜘蛛俠隻胸襟型衫，呢隻2轉好撚癲。

再儲就整鐵拳水晶，同埋我發現啲大波妹多數好好打

30/4 又送T2卷

唔送t2等你地上多幾隻佢點出t3

原來係咁

藍水晶 8位gem 胸襟型衫
巴打啲字我老手睇都有點唔明

其實homecoming 都無謂買
反正過幾日有新制服

卡片其實都要搞
基本都要冷卻夠先得
冷卻唔夠 根本連唔到技

其實無課就學[向前一標]巴打無課儲晶magneto pack 好過
無謂制服就唔好買 買幾套就算
無課買magneto pack 先追到進度
日後只會有更多X men
好似Jean Cable Apocalypse都要羽毛
唔開magneto pack 真係唔洗追進度

卡片得一張冷卻
冇乜多餘水晶抽卡

唔洗抽
打 Dimension rift
卡有冷卻就用

而家先知T2卷用完會自動升+20裝
原本諗住T2卷揀robbie，之前300bio揀左佢諗住比佢升裝 晒左

比bio world boss

可能遲d塞比quicksilver
本身有諗過比cap, 博佢翻身

隨機屬性有都work ??

自動升裝既梗係比nova or antiman

見到多左新手玩 我分享少少卡片心得

基本上 卡片係呢隻GAME最重要元素 卡片全英雄都受用 卡片廢=樣樣都好難打

我岩岩玩果時 頭一個月日日用體力同錢就係為左整好成套卡片

講下5張 我認為係無課新手最岩用既卡片

頭三張要洗到4星 同埋要洗好屬性先放落去 廢屬既 由1星卡重新洗過

洗一張4星卡成本都唔洗100萬 一日洗一張都得

第一張 復仇者 洗第3項同第4項 所有攻 冷卻 呢張根本任何時候都岩用

第二張 格魯特 洗第3項同第4項 能攻 冷卻 呢張第三項洗到HP都可以用

第三張 星爵 洗第3項同第4項 物攻 冷卻 同格魯特一樣 洗到HP都可以用

呢三張洗到唔岩屬果D 就留住佢 用黎做下面兩張卡既肥料

呢兩張主屬都係冷卻 所以我建議合到5星

第四張 洛基 只需要洗第3項 忽防 新手冇呢張卡你不如唔好玩

第五張 活死人 只需要洗第4項 忽防 都係FOR冷卻

然後講下卡片個數字 數字係影響到頭兩項數值 當然愈高愈好

但有時洗到好屬性既 我覺得數字就唔係好重要 因為洗卡片真係太講運氣 無可能下下洗到完美

以上係我建議既5張無課新手岩用既卡 如果你跟我呢套卡 假設數字為3以上

大約有以下呢個數值

HP 6.5%

能攻 5.1%

物攻 5.1%

所有攻 7.5+5.1 =12.6%

忽防 6.5+6.5+6.5+5.1+.5.4 = 30%

冷卻 7.5+7.5+5.4+5.4+5.4 = 31.2%

有呢個數值 基本上你已經可以過唔少關 影域起碼去到15-20層 (當然你要有岩用既角色)

其實timeline battle快銀點打
一開波所有技都未cool down
對方已經係咁出連技屈死哂我三隻

多謝巴打些牙 我d卡係亂咁黎
想問下呢幾張打邊個既rift出架？

新活動係幫人升cap T2?

5張都可以打番黎？
仆街，等我仲次次都打緊天使

上面太長唔QOUTE

係圖鑑度禁張卡片 就可以知邊個RIFT

另外 打天使無所謂的 你只要打定幾張上面果5張既1星卡 然後用天使果D卡做肥料合上去就得

Thx

天使張卡其實唔錯 上面6項屬性 佢洗到5項

但問題佢主屬有移動速度 呢樣野完全冇用 所以我唔會用呢張

你唔介意 可以用下既

其實志在可以升下天使
咩叫 "洗到HP都可以用"
洗即係咩意思

張卡第3項 如果洗到 能攻 第4項 冷卻 係最理想

但如果洗到 第3項係HP 第4項係 冷卻 都可以用

因為5%攻擊力 影響唔係太大

明白，唔識玩卡片，見到佢送D 6星就放晒入去
咁每日用Act都要用多啲了

另外 講一講洗卡 拎6張二星卡合左之後變三星卡 就會有第三項

你睇到張卡第3項有4種屬性 佢每次都係"隨機"出一項既

再合上四星卡 就有埋第4項屬性 但都係一樣 合左之後 第3項同第4項都係"隨機"出

簡單講 當格魯特卡 三星卡果陣 你洗到個能攻 但升左上四星卡

可能會變左 3係火焰抗性 4係移動速度

呢D就係所謂既廢屬卡/肥料卡

所以洗屬性係好講運氣

我呢張卡洗左成30次先洗到呢個屬性

只可以同你講 希望你好運啦

如果CA所有野都升哂，係差T2....
咁event coins係唔係可以換其他嘢？

IC
咁即係可以得閒先洗下

卡既慢慢黎
洗到cooldown就用住先，新㧈cooldown最緊要
其他慢慢洗都得

咦，尋日情報狗無放野出黎?

book marked
對於我老手回歸真係好有用

今日放，又係制服一件

關唔關你事呀!!!!

屌，尋日生日請左日假無睇到以為會有新野
點知原來無勁嬲

尋晚去睇RAMPAGE播之前有IW 預告
紅女對波係咁大個幕前面睇真係好震撼

卡神

吉兒巴
明日花世界第一

明日花世界第一

BTW關唔關你事呀~~~

我都係新手，大家一齊加油

有無最勁個5張睇

咩5張

最強5張卡片
同埋想問下收藏個效果要裝哂5張先有定曾經擁有過就得

擁有過就得

用緊呢五張
有三張P卡但未洗到靚值

屌你有波睇嬲乜撚
最近睇左三套戲冇一套有IW trailer

我唔係要剩睇
我一野咬落佢對波咬到D血流哂出黎飲埋D血
然後咬埋對白滑腳奶到對腳成對都口水.......

頭先以為做乜勁UP唔到圖，原來係我張圖太大.....

A two-part update

Similar to how the Civil War/World Boss (2.0/2.1) update was rolled out in two parts
New Legendary Battle with 3 stages - Titan, Sanctum Sanctorum, Wakanda

10 new uniforms:

Thanos
Captain America
Iron Man
Spider-Man
Black Widow
Thor
Corvus Glaive
Winter Soldier
Proxima Midnight
Groot
No mention of new characters

May confirm no new characters (for the first part of the IW update) as sections for other games mention new characters that are being added

10件每件750都破產仲要唔係750
你班仆街仲唔死....

又雷神 屌那星

加多個眼罩換個武器又出件新既.....

估計
Thanoa 6600 pack T3 卷
corvus 1500
proxima 1500
7件1050
總共 16950晶

未必買齊
樹人 黑寡呢d唔係話特鐘意
而且要睇改左幾多

之前無買ragnarok thor, 今次應該會買
佢話分2 parts, part 2係咪都會出新制服

估計都係

過往civil war 分兩part 更新

T2 ws

原來隻驚啲卡咁有學問

2500水晶開極限傳說

T3增加新的主動技

濕撚哂啦屌......
成地都精液啦

見到開潛能果part想棄game

Captain大改技

傳說戰鬥需要買8套新制服

新手又多隻六星spiderman

個潛在力會強化失敗

超級新坑

唔好話新手同無課，輕課/中課同重課既差距拉得更遠

係等睇第一日D人就已經一堆T3.....

11隻T3

我想問而家佔領戰係咪有部份技能唔會出

唔係，不過你cd愈高，某d技變相好易loop

個潛在力 想點

減你t2材料用

除非課
唔係無可能第一日一堆
新材料唔使儲咩

Dr strange 都有份
真係唔知升cap定升dr 先

0課表示....

巴打們，知唔知點解今次無啦啦開個隊長event ??

Doctor 👍

因為今次套野叫美國隊長4 之 無限之戰

升滿CA裝了，換下其他野先

向前一標 巴打，原來張活死人卡片冇得打返嚟
好彩今日派獎品拎到一張

仆街 拎錯咗隻惡靈戰警

台灣mobirum 唔小心出左更新detail
T3同 70等 仲要有機會失敗...
真心有D想棄坑
打機chur到

有得用BAM同CNS提高機率

IMG 新一代金剛棒

我都唔記得了 冇用呢張卡啦

不過LAB同紫色RIFT都有機會出

but
想升邊隻做t3就要用果隻去打
以過去打一場就唔可以再用
要幾時先升夠6潛

屌你究極模式同普通嗰個依家撈埋一齊
變咗打少咗5次
仲要難打咗
因為冇得用死同一隊

屌你老母攻擊又高
世界頭目擊退效果又冇撚咗
重點打到極限模式啦屌你

隻game出T2 咪一樣
有錢即日T3
冇錢慢慢Farm

差好遠
佢而家多左個潛在系統
呢個系統個基數需求高既話
真係唔知1隻角色要打幾多場先升到1個潛
如果每升1個潛基數+5
當1升2要打10點點數即係10日咁計
升到6潛都要好撚耐下 仲有T3卷應該要一段時間先會出
真係好戇鳩 呢個潛力系統

想係更新前攞世界頭目究極戰初次奬勵，有冇邊幾team 推介，試咗幾次都時間唔夠

同問 影域第一層配置

如果你跟足排名D人D組合黎打都打唔到 就無可能打到架啦
算鳩數吧啦
證明你卡片 特裝 烏魯都跟唔到 剩係一星期 除非你課幾萬蚊落去
唔係既話係無可能達成架啦

有無天使 4星都夠做

少課玩到86隻t2
睇完啲details 好想棄坑

幾多號reset

星期5朝早9點

求detail 打極打唔過

2張6星簡左史克利同黃蜂
舒利又6星左, 仲有邊隻免費升T2好

mantis

都6星左...

你D角色係咩先 第一層分XX有利 你要用返果個TYPE先有傷害

ROBBIE

我用小美配螳螂同Luna Snow，打返近戰果幾隻，小美頂到HB出場就豬左，然後就兵敗如山倒

呢三隻有能力打20層之後

咁你一定係卡片問題 你冷卻一定唔夠

你睇返前幾頁 我寫卡片果篇心得 參考下 加油

做埋assignment即衝

Dr.Strange mission....
5*克莉
係味冇可能開到

唔該睇返屬性
combat relay 要用blast type
你配mantis 同Luna 都無意思

有團體效果喎 mantis都係blast type ok掛

遲啲更新咪送高6卷囉
之前有抽箱 無中到卷咩?
嚟緊mboirum event又送3456卷

sharon 同 mantis 同luna
每隻6星都可以solo 1層
已經打到3層
你1層用完
都係個句 搞好啲冷卻
除左卡 30lv盟都有14%提供

冇中到卷
上次送6*卷有冇印象有冇克莉份？
係唔係一定要入場打先有機會亂入？
我而家連個人都未解到

好似無
clear ticket 唔會出shifter

咁仆街了
真係唔知幾時先解到個任

1 日2 粒左右
都係5日開到
講明下星期又有卷
我真係唔明你
點解話會解唔到

點解我會有咁多CA制服架
明明唔勁我又唔係CA fan

洗卡真係唔係一朝一夕

洗卡真係有時緣份到就洗到 同位素一樣

頭先check 左加日本台灣英文 都唔夠1萬

估計得2星卷同3星卷。。。。

好想要多張6星卷

記得去齊日本台灣同英文留言

希望Mkbirum可以谷大條數

每人都有23456星卷

其實好多時唔夠數
都會出cheat 谷夠數
你睇番冰花果次其實都係唔夠
但有一日突然爆左

都諗緊會唔會又好似Luna個次出cheat
驚NM hea 到cheat都唔出

叻媽寶都要面既
出個event出黎唔達標會好柒
覺得佢點都會造夠數

想問下有冇香港公會收人

果次真係誇撚張

你隻小美有無制服同埋係咪出技次序問題

patch note都出左

依幾日無人屌情報狗

Feel到今次應該好多人棄game 今次個坑真係太大個盟已經有d人話會棄或者唔再課 要追真係追到仆街

慢慢玩囉，有愛既應該慢慢整得齊

其實黎緊係幾號更新

打開高階個d唔會轉慢慢玩

其實高階點打
我到而家都未識打...

即係會打錦標賽、個盟會追排名、佔領前列果堆，因為呢班人一唔追貼，好易會跟唔上，呢類玩家唔想再追既時候就會棄，好少會變輕鬆玩，入過幾個前列盟d人心態大致係咁

我本身休閒玩，今次買到幾多就買幾多，得一萬鑽

我以為你講世界王

你咁講AZ leedo 就係其中1個
出咗制服升級 之後唔見左人

想裝第一張卡片要點做，一定要用鑽解除？

可以將新果張覆蓋上去，但舊果張就無左，想keep舊果張先用鑽

除非靚屬同Premium card
否則直接蓋上去 唔好浪費水晶

搵巴我仲未得閒洗雷神洛基同黑豹三張P卡點算

是咪三張都有用？ 想問下LB有邊個特別值得𡌂

三張洛基都值得洗，黑豹反而勁果班未必會洗，因為佢果張係物攻（一屬），而多數勁既英都係能攻，當然你卡唔多，洗黑豹都ok，佢其他屬都靚

我得三張P一張雷神一張洛基一張黑豹

好雞肋， Thor 又出新uni

睇下出到黎咩料先啦...
未必勁既...

提吓各位

下星期25號下午更新

如果未過World Boss Ultimate

請盡快過

First win reward 遲啲會無

其實今日 Supergiant T1 制服loki

已經有能力過Phase 1 (卡片都要一定能力)

不過要裝Fear resist special gear 或T2 wasp

即刻要開始打
打過一兩場知道輕鬆過到之後就冇再打過

6*....係味300bio就夠？
我隻沙人未上6*但已經打左360 bio
今晚係咪可以開始打第二隻？

1星上6星 要630粒
5星上6星要320粒

劇情1至8關所有角色升級需求生體減半

仲要打多10日Sandman
Skurge好勁

我都知我廢
要靠埋控技先頂到

要洗冷卻卡了 有冇咩心得

上面咪有一大堆

又派左張6星選擇卷 已經唔知揀咩好

深夜出patch note 咩玩法

超必？

隊長
雖然animation 有啲怪
但套衫好正

我諗個動作縮短啲
最後個野同時影住兩個同時出「尖」會好J好多

又升技升到冇哂coins

好戇鳩 個動畫

原來今次得Captain 有 T3

得11隻都可以升potential

不過得Captain 可以上T3

估計其餘10隻T3 要part 2 update

升是但一隻上70級都有排啦
唔想升captain上t3可以當儲下t3資源先

得Captain 可以上T3??

嘩，有動畫，今次個更新係咪大到痴線

已經射到地下成地精

套套都1050

我好想知加左呢D技
咁出緊技時對方係到做乜 / 睇緊乜
定係因為招技好難先出一次
所以佔領戰 / PVP 唔會用?

你係咪早泄

打WORLD BOSS出果陣時間繼續減就好笑

你唔係咁天真以為會有750下話

我都想 好難射

btw 可唔可以叫佢出t3高階卷,剩係望到升t3要既素材都已經驚左

使唔使69互含幫下你....

Do me! Do me!

3P

我係諗住配角果D 應該會出750姐

呢幾次更新 得LEGACY果次有750 其他全部1050

連制裁者果套咁廢都1050，其他可想言知

其實老老豆豆我覺得制裁者果套唔差....

你幫樓下位師兄啦 我就不了

仲有無玩芒亨

出新野就開返黎玩,好似琴日出左新古龍,打左一晚,跟住就收返埋隻game

爛閪龍.....

點解冇出Scarlet Witch既制服

照計t2素材 都唔會改架啦

下半PART掛...

等你班人洗返儲落黎既晶，然後再出，迫你比錢課金直接買晶

想棄驚

屌 無啦啦斷咗Facebook 諗住重裝睇連唔連得返 點知無撚埋個帳號

大家投票會投邊個？
Daredevil , Hawkeyes , Jessica Jones , Vision , Ghost Rider , 黑霹雷 , 月光騎士 , Blade , 德克斯 , 金霸王 , 太陽神

4.29截止

投左太陽神
投完有得睇票數
暫時最多人投係太陽神 之後係幻視

Jessica Jone
太陽神多人投應該係因為月卡啲人升完冇撚用
我唔要buff月卡角呀弓

冇人投hawkeyes

基本上月月課月卡既都會揀太陽神

投vision / ghost rider

Thanos制服戴無限手套

其實個表有Vision
好多人估佢無制服

有課既投太陽神
冇課既就投 Hawkeyes/ Vision
就係咁

我有課但都投vision
屌你個頭有粒寶石但係咁撚屎

太陽神

白金盒又中垃圾BAM

我要6星卷呀

Thanos Skin有片

段片尋日已經有

都係直接等25號更新

尋日我仲比連9BLOCK緊

彩石

隊長T2 ok ??
睇Tier list佢T2只係"ok"

你個pool宜家點
有愛你咪T

如果係唔夠資源既話，可能T第二啲好似

半資源T2嗰D角都T得過啦 咁平

GG我T都唔T
唔會死但好低攻

我想問下咁多位巴打，我依家應該練起咩先 同埋送個張選擇T2卷應該揀咩好

averager3有咩英就練咩

唔計infinity war 個堆
就升quick silver, jean, 女巫同apocalypse
呢4個都有排你玩

岩岩重玩左半個月，養左隻快銀
PvP 升到六紅都係對面屈死
想問下pvp係咪一定要裝破防免疫？
仲有咩係必要？

我都係用T2卷上咋...

Story mission 1-7攞得到既所有角色bio
T2要既BAM，彩石同bio比其他角色減左一半
所以唔好用卷升

半新手玩到咁請問應該練邊隻先？仲有張t2劵應該揀邊個？

T2 selector?

Yup

個人建議T2 Shuri

本身World Boss 同影域都好得

仲有嚟緊更新World boss Ultimate都要用到佢幫手

算係不可缺少

天使幾星可以單刷低層影域？我用四星天使雖然死唔去但唔夠時間

低層咩先

如果wave mode 其實4星唔夠力

就算relay同rumble 最好都有高忽防

如果有50%忽防 應該有機會夠力

前幾頁有巴打講點搞卡嘅忽防

短時間增加輸出就只有裝忽防特裝

X-men mission....
3粒終極黑暗物質
又要燒$$

屌你終於搞返好個CHROME

新手想課金 有咩係抵課

月卡包
生體月卡包...

水晶月卡就基本要課

新手強烈建議課熱點月卡
減體同增加經驗非常有用
課1個月已經有好大成效

生體月卡主要開課金角 或 幫手快速完成wolverine epic quest

其他週年包等等 就等到25/4 更新後先課

搵巴咁我課咩好

課3200水晶買2000000金幣

課課課

咁樣害尻我........

1001hunter

而家先986......

最接近係呢個了